需要三萬畜牲祭祀方能消除瘟疫

大慈大悲觀世音菩薩

犬慈犬悲觀世音菩薩

萬五個警犬
萬五個連登仔
deal?

Deal你老母呀
黑警死全家

連登驚犬出沒